小米notebook ，有無「監控」？

windows唔係open source，小米有無方法係其他地方做手腳，去監控用戶，backup 小米notebook既資料去支那server?

keyboard

你指driver度做手腳；？

無監控, 得國家級備份管理

就算無監控 送都唔用啦下話...

要做一定有，但真相永遠冇人知，只係你可以介意可以唔介意，因為你平時上網做任何野都已經比人監控緊啦

用linux

你知唔知支那版嘅windows係專為支那定製，係一定有後門先准賣
同埋為咗符合中共嘅要求，M$係改咗好多嘢去遷就支那
再加上屎米產品一定連上北京server
你仲走去買支那機，仲要屎米

買大陸一定係預左所有野比人backup哂架啦

Lenovo 都有啦

遲下nec同fujitsu都畀支那收購。。

屌，都唔知買邊隻牌子好

唔監控都比人記錄晒

Hp都有，唔記得月頭定上個月俾人踢爆

某國政府部門blacklisted

hp幫邊個國家監控？

補返條link先

只要自我閹割就乜事都無

Dell apple

宜家都仲有D咁嘅阿伯諗法

仲有人以為D資料全部去哂刁近平屋企所以"守法"就一定冇事

你同老婆D扑嘢片，俾大陸國安睇晒。
你唔介意老婆俾人睇晒。咁咪冇問題囉。

surface

岩呀 所以巴打一定係無銀行户口 無閃卡 無政治立場 無個人主見
CHING ho ball

dell就最穩陣，qc好售後好
再唔係就Acer Asus
咁多牌子揀點會揀部支那仲要係屎米仲要係抄macbook

行得正企得正就唔怕喎
就算個人資料唔係去國家安全部門而係去左私人server度都唔洗驚啦

我反中亂港，得未？

乜都無

最緊要有親人 有錢 有健康 就已贏

屌米九成野都會有後門架啦

又或者用用下有個pop up走出黎推薦你裝360 都幾正

on9先用
太撚把brand用係要用垃圾小米

等睇全國禁止使用未經監控既裝置

硬件唔知有冇後台
windows就可以重裝

你諗到重裝windows你估下中共諗唔諗到？
佢為咗監控全國電腦，特登封MS辦公室，禁止win 8更新
去到 win10 M$做哂死狗幫中共監控先順利喺支那推出到
中共搞咁多嘢佢會蠢到俾人一嘢重裝就搞掂？

一招行得正企得正搞掂
任睇

用linux…

就係有

格式化啦

有冇諗過重裝windows冇用？lenovo之前被人爆大獲，bios加料裝windows果時裝埋後門入去

所以都係果句，用linux啦

行得正企得正洗乜linux
任(唔知邊個)睇

用linux就可以避過木馬？

用mac

我比較想見識下linux木馬

幫推

推

pish

最好重新裝過份正版windows

要用埋amd cpu

避得就避都唔曉？